有冇人知朗屏Minor哥近況?

好掛住佢
佢有冇日日叫雞